希望大家抗爭都唔好太仇視警員, 其實好多警員都係身在曹營心在漢

我自己有個好兄弟係現役警員黎, 佢真係冇辦法, 父母又老又冇搵食能力
下面又有兩個細佬妹, 真係一家上下老幼都要靠佢養, 佢冇左份工真係全家等死
聽日佢有份被委派去現場待命, 佢自己都話好無奈好唔情願, 但佢可以點?
希望大家理性看待警察, 唔好先入為主咁當哂全部都黑警, 過於敵視佢地
利申: 同佢由細玩到大, 可以保證佢100%民主派支持者, 佢新東人 上屆投長毛今屆投慢必

入得去做就唔好怪人

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

黑警

如果政府叫佢開槍殺人佢又做? 你又LOOP返同一句野?

喂，宜定冇人話為咗同警察作對先出嚟

宜家冇人話要同警察談論道德人生觀，講邊個岩邊個錯。

只係我地對立於我地要修例擱置，佢要阻我地。

心在漢唔辭工？有手有腳會餓死？

佢講到明如果上層要求太過份佢即刻現場劈炮倒戈

沒有一個差佬無辜

你點擱置，佢點阻止？

佢未劈炮之前係咪都仲係會阻止我地？

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

過份既定義係咩？如果聽日出水炮車算唔算過分？講清楚啲唔該

仲有濫捕、夾口供

咁如果民眾行動唔係過激既話, 警員都係企係度睇嫁姐
而家民陣都講到明今次絕對係和理非, 我睇唔到會有好大衝突場面

七警
警棍扑頭
胡椒
告女人胸襲警察
猶太人集會

格硬推條例，警犬係都要埋沒良心，會唔會過激啲？

佢點倒戈?
6飛子彈啡低6個警司?

除咗屌你老母我都唔知講咩好,總之就你同你朋友屳家比狗屌

唔可以好specified咁同你講到好仔細
一個例子
如果上層下令要開槍對付示威者, 佢義無反顧即場劈炮

即場離開崗位加入示威人群唔係倒戈?

噉佢上頭話要出棍算唔算過激呀？

同佢講就算佢咩都冇做撓埋雙手
佢同袍打人 噴胡椒噴霧等行為都會入佢數 佢著得件袍又唔加以阻止就代表佢同打人既警犬係同一夥
同佢個仔講當年69遊行佢係企警察個邊

唔好意思
著得套制服我就當你鐵板一塊

黑警死全家
你朋友好快冇哂負擔 恭喜

或者你個fd係
不過我一定唔同意好多警察都係

咁不如直接SL啦
講就叻
你到今時今日仲做黑警都賣撚左個良知俾政權嫁啦
咪扮清高啦
講到自己冇退路咁會劈炮倒戈？
笑大人個口

喂，係咪我地畀人用槍打撚死，佢就唔劈炮先？

警員既工作只係維持秩序、確保現場情況安全, 並非阻止大家表達反對逃犯條例, 唔好成日拉到警民對立
果d濫用暴力既警察確實係黑警, 但我朋友絕對唔係
就算人數越多會增加佢工作難度, 佢都係依然希望聽日有好多人出黎 越多越好
而且民陣已經講明聽日係和理非遊行, 大家都係和平遊行, 點會出現警民激烈突衝場面?

係咪我地唔畀人用槍打死

打漏咗個唔

我理得你平時係乜立場
著咗制服個吓就代表你係政府羽翼同黨

為左呢D垃圾工出賣良心 真心親中都還好
心在漢而係69呢D歷史時刻參與警方真係一世污點

樓主痴線港女黎

既然你覺得唔會出現警民衝突場面
咁你開呢個post係做乜撚

做到警察既全部都係爛仔出身

呢句野佔中前我都仲會信

今時今日黑警仲有好人
訓左幾年？

即係講佢個fd唔會劈炮

屌你啦

Feel到有火

我冇話唔會有任何衝突場面, 我只係話唔會有激烈既衝突場面
所以我先希望大家唔好太敵視警察, 將d火發哂落佢地身上
因為有小衝突或者口角呢d實係在所難免, 但希望大家理性少少, 唔好過份衝動或者激烈

唔緊要 好多"示威者"都係身在曹營身在漢
如果做得過激佢地都會分分鐘倒戈入中聯辦

我發覺好多post都同上次雨運一樣

收皮啦

香港地邊個唔係上有高堂下有妻房
調返轉
點解唔開個post叫警察唔好太仇恨示威者？
大把警察上網攞料
做和事佬唔勸強權勸弱勢？

好！記得你講過呢句，由今日起我唔叫黑警

你俾你fd張相來，等我地認得佢，未唔令佢難做囉

警察唔阻住，點會有衝突
不過屌你啦，講到叫開槍會劈炮，噉出棍劈唔劈炮呀，叫拉人劈唔劈炮呀？

覺得我地罪不致死，開槍over咗所以先劈炮呀？

出棍拉人唔劈炮咪又係覺得我地罪有應得

佢想家死好過全香港死
黑警死全家

唔會再有人信警察療架啦

呢句真

利申：有親戚做警察、佢講入面大部份都好憎佔中班人

無論咩理由，為虎作倀就係敵人

納粹都有好人，我信㗎我真係信㗎
睇過banality of evil未？

樓主係咪2015年出世

好唔情願咪唔好做
唔做警察做其他工都得
點解係都要做狗

香港人傾向寧枉勿縱
與西方文明既寧縱勿枉相違背
大家見到外國記者請說明呢點

屌, 除左呢份工佢仲去邊度搵到份有咁既人工同福利保障既工啊?
佢已經窮撚到大學都唔撚讀得, 逼住要拿拿林出黎做野果種情況啦
你估佢想嫁咩, 咁撚重家累

對敵人仁慈，等於對自己殘忍

比人用警棍打，你唔係諗住警犬會留力丫嗎

幾年前睇到悶

廢就做狗

咁佢一路拎棍扑鳩你
一路講 我唔想架 我屋企等我養所以我要扑鳩你
咁我就可以原諒佢所做嘅行為？

食得咸魚抵得渴 小學生都明
唔明樓主想講咩 一係你講白啲 同我講想2樣要哂

唔好黎呢套，要生活要返工要為屋企人我理解，
但係若然起衝突，就一定係為自己立場行動。
你唔仇視對方，對方都唔會感謝，
一係拉你，一係當你狗咁打。
你會唔會心諗佢地都係打份工，為屋企為生活，
之後由佢地打你或者拉你而唔作出反抗？
大家有各自既立場，起衝突個時就係敵人，唔需諗太多，為人著想唔係係呢個時候。
更何況你所形容既警察一成都唔知有無

好仔唔當差 咁多工唔揀係要做黑警

佔中果時，班警犬既老婆日日係fb屌鳩示威者話佢老公因為咁要ot，冇得返屋企

所以我她撚憎警犬，警犬死全家，冇一個係無辜

你攪清楚先， 仇警唔止仇個別警員， 係成個警隊， 佢哋係全港最大犯罪集團， 自己google 吓， 一日一哥都係咁處理， 每個警員都是黑警

只能夠講, 我兄弟佢私底下有幫手叫親朋戚友去遊行, 佢已經係佢力所能及既範圍內做左野

無視佢地
對準阻止條例

good one bro

請即刻辭職

唔係好同意。唔討論自由意志存唔存在，人喺生活上面多少都呈現出人嘅選擇同決定嘅能力吧？（哪怕喺係好低嘅法律層面上，姐係法律嘅出現），你成為一位警察或者你選擇企係抗爭者對面，咁係因為你喺建制同抗爭之間選擇咗前者，對選擇者嚟講，咁確確實實係因為成為一位警察係重要於成為一位抗爭者，當你認定咗你所傾向嘅價值就冇人可以攞走佢，就算係你嘅生命被攞走，都殺唔死你所選擇嘅價值。

唔係想仇警
而家大家係對立面
我冇可能為咗放過1個good cop而俾10個bad cop狂打拉鳩埋

古語有云 沙場無父子
如果阻住我地既就已經係同我地對立 已經冇情面可言

啲人係咁架啦 講到無人做警察就最岩
絕對唔會睇番件事個情況係點 一支竹打成條船

上次警察比支水市民 有人讚就成堆出曬嚟讚
好多人都係跟風 唔會睇番件事同情況 跟本盲反
反對修例去示威 比人講到掟磚、木板、垃圾桶等等好正常

我有警察朋友話不知幾想拎齊長短火射鳩班示威者喎

唔好作野啦, 如果係真既你一早出賣左你朋友等佢比全港圍攻啦

收皮啦打手屌你老母傻閪

如果真係心在港嘅，我唔需要佢遲職唔做

一句講曬：
佢會唔會盡佢能力暗地裏幫抗爭者先？

當然啦，佢會唔會咁做又一回事

掟磚果次佢真係咁講喎，佢仲要係督察。

咁你最起碼都唔好再同佢做朋友啦
如果我個警察兄弟佢有一日變到咁仆街, 我真係一拳鍾埋去鍾醒佢, 鍾佢唔醒就從此決裂

我覺得岩架 係啲人咩都盲反 見係警察就仇視
係香港生活艱難 做警察既好多時都係為左份人工
有啲想出嚟反對修例但因工作影響唔得 但佢地個心係支持人出嚟遊行示威 咁就比人盲反仇視 講到係佢自己要做警察 佢自己拎嚟衰

個個都想賺多啲錢架啦 講到自己攞嚟衰咁
做老闆比人打劫又自己攞嚟衰？做香港人比地產商霸地 搞到物價地價貴 市民唔離開香港又自己攞嚟衰？
講到個個都可以隨心所欲 做自己想做既野咁 唔做就自己攞嚟衰

真係好幼稚

佢仲係捐錢俾黑警果D人黎，覺得黑警冇錯，警隊入面不知幾多佢呢類人。仲有話埋你知，黑警而家已經有好多大老細等住請佢地，一出返黎個人工一定唔會差過以前。其中一個老板係某攞正牌財仔老細。

必要嘅時候
為咗保護身邊嘅戰友 同伴
唔可以對差佬留情
你一時嘅心軟 分分鐘就係因為呢吓心軟天真而陀衰家累人累己

無一個警犬係無辜

新東投長毛今屆投慢必

唔識請假呀？
佢坐係屋企睇電視都好過現場打對台啦

你話請就請啊？個個都請假邊個做？

如果真係有個好兄弟嘅 叫佢諗下旺角交通警做過D咩
然後係前線外國媒體鏡頭前做多6次
包保收柒婆皮
真係做嘅最好依家寫定封自白書畀你keep
關鍵嘅人係關鍵嘅位做關鍵嘅事
一隻手指嘅力量就可以改變歷史

夠膽陣前易幟不如用番同一份膽色做D更關鍵嘅野

香！港！警！察！食！屎！！！

呢排咁多編文研究班差佬

得佢一個想請 有幾難？

講明先我講嘅係=*維持秩序*=

你個朋友今日毆咗幾多個人？

Same as nazi

我心你老母臭化閪，同頭先係金鐘廊附近前後夾鳩我地嗰兩班仆街反黑講啦，成班老母比夠屌，仲惡撚過古惑仔

見到有個黑警朋友係ig story咁打
每一個警察都係黑警
每一個都係仆街
黑警死全家
[img]

黑警無一個無辜架

收皮啦屌你老母 追住黎打呀

我屌你老母呀
仲玩唔好仇視警犬?

睇個警員本身做左咩
我覺得可以有中立假定 即係佢未郁手之前唔當佢係敵人
但係一郁手 就已經唔係你講既同路

點解唔係佢地問自己點解要賣港？對唔對得住下一代？維護治安？連基本治安都保唔住你講乜撚野執法？執紅色法？

人會係最重要既時候出賣對方 你明唔明

屌你老母

執大陸既法

on 99
nazi當年一律比人收監
加入體制唔可以扮無辜

黑警死全家

出得黎行 預左要還啦

開槍射自己友？講就好聽，上頭落order咪又又係一隻狗咁照做

係呀巴打屌緊D黑警老母都好掛住自己女朋友架

在乜撚漢姐 打撚完漢話個心在漢 難聽過粗口wo

D狗有幾狼睇唔睇撚到

記住我地宜家真係要團結反送中 唔可以分化
我知好難 不過林鄭以外嘅人 我地都要去嘗試團結

走出連登做文宣

幫推 香港加油

笑死人咩
我打鳩你
然後同你講其實我唔想打你？
拳拳到肉喎
你話你都有俾你打到流血？
大佬，你有武器我地冇呀

樓主係咪痴撚左線？
唔好轉移視線
你係真心為香港人
請你叫你身邊既同袍同上司甚至成個警方一齊反對呢個惡法
用你地既武器去打壓返政府，咁我咪信囉

點先叫要求太過分？好似咁64咁清場先叫過分？
著得件衫 阻得示威 即係佢撐修例啦

如果李嘉誠個仔佢唔洗撈可以去慢慢行啦
如果

*如果佢係

我屌你老母
即係為生活可以出賣香港人？
垃圾

我屌你老母閪呀

同吹習近平係明君一樣
收啦

呢啲真係要大大力bin

有殺手奉名殺人全家都好無奈

收皮啦
對警察已死心

收皮啦，睇fb 有幾個警察friend 都係道屌鳩12點後既兄弟，比人洗哂腦架啦

做雞照代落篇文都無乜問題

做得政治機器，落到去現場要做足，無得縮，不過我相信有d警察係好唔鐘意遊行示威，要加班要出動，不過受人二分四，當打份工5/。

到時條例過左，大家多謝香港警察就得

屌樓主老母

兩萬幾要做到咁，值得？

外面工程佬都有pc個價啦

大量畜牲當係上位好機會
睇唔到佢地博上位既嘴面？
仲肉酸過隻狗

打鳩黑驚老母

宜家條條例會通過都唔過份？佢無份受影響
講到全家係佢養更加要幫市民 條條例過左唔好講話養家 全港一齊經濟插水 難道做警察資產可以不受影響 班警犬用下個西腦諗野啦

做得政權既扯線公仔，預左俾人屌全家啦！

警犬死全家！

收聲啦
做埋d陰質嘢 打自己人 小心死全家啊

開post呃負皮

樓主講d野同盧偉聰一撚樣
「警察並非磨心」

班撚樣有冇當過我哋係人啊？

又要高薪糧準又要拎光環，我淨係知佢逼到香港上絕路，十年後你被個操一口流利嘅普通話人問：里應筆應最?
你個陣記得多謝啲身在曹營心在漢嘅傻西狗

做得犬隻 我理撚得佢係咩營啦屌

大家各自有立場
你選擇左就算身不由己又點？
問題係當大家對立時 其實我地都係身不由己
唔鼓勵大愛包容
純碎議事論事，呢個係立場既對立，價值觀既衝突
唔好睇得咁表面，呢個世界唔係好人vs壞人
同埋唔好被仇恨淹沒

食開狗糧 係做唔返人

收皮啦 身不由己
林鄭閱哦都可以話身不由己 咁點解仲要反佢?
啲人自己揀左咩立場
班暴(警)徒(員)打人打得咁落力
你同我講身不由己??

做人做狗仆街唔好喊

14年示威者乜都無，留守係現場已經有催淚彈，推下撞下已經有暗角打獲，even你乜都無做都有朱經緯 呢d事件發生

當初警察唔咁樣對市民，根本無人會針對佢地嚟屌，大家係為反惡法而行動，而唔係衝擊警察

垃圾先揀做警察
人工低升得慢又冇花紅分
有料都走晒去私人公司發展啦
你都唔好群埋班垃圾到

做得呢份工就預左奶人袋底

為左份糧大哂呀？

咁又唔好劈炮

留返支炮幫我地手

你叫你個fd唔好係外國記者面前掹槍亂咁
射
畀鬼佬見到你地軍火禁運香港
到時連一條彈弓都買唔到

我只能夠講, 我兄弟尋日絕對冇對示威者郁過手
相反佢見到有示威者不適坐地仲即刻幫手call救護員
又幫手放水比示威者走, 又有勸d比較激進既同事冷靜少少
我只可以講到咁多, 我唔想累到佢比藍絲點相篤灰

Order落到黎咪又係大棍大棍咁打，扮乜撚

睇160樓

咪係
樓主有冇問你朋友尋晚打得開唔開心呀

攞支棍自己毆自己拎工傷咪得囉
黑警

on9
特區公安行去英國領使館 交出證件 槍
宣誓忠於英女皇 變返皇家香港警察
拍片post上連登

收嗲啦

Sor 五年過去
之前我都仲相信係咁
過埋尋晚 我覺得好迷失了

五年都用同一招又真係好冇誠意

首先好多謝巴打你理性既行為先
我當然都明白你地只係打份工
但有不小有圖有片為證真係棍棍到肉咁車埋去
而最痛心既係對住一班未成年既年輕人做出黎
我但求警隊入面有多D你依類警員
即使真係有家室有負擔,都可以真係守護你地該守護既野

反到癲左線
講真連登仔咁正義咪自己起隊民安隊
殺曬全香港所有警察同佢地全死
然後出尼守護香港
強姦打劫全部連登仔搞掂
用腦諗下香港無警察會發生咩事先
黑警死無問題！死曬唔好累d白警！

大把人盲左啦

我認同警員大部分係藍絲, 但係我兄弟冇對士威者郁過手, 仲幫佢地call救護 盡量放哂水比佢地, 又幫手禁下其他同事, 反而因為佢既身份就比示威者問候全家舉哂中指

全港警犬死撚哂咪少咁d罪犯

屌你老母啦

年中幾多定到罪既當班警同休班警
仲有堆夾口供砌生豬肉既又唔會比人告，都唔知收收埋埋仲有幾多個仆街黑警，死撚哂咪少好多罪犯

你真心定弱智？
我當死曬
你唔去強姦入侵民居
大把人會做呀！
你到時係唔係帶頭保衛香港呀？！

咁咪叫佢有行動自己閃水走埋一二邊囉

我3位警察朋友，有2位off都出左尼遊行！另外一位全日放水hea做，咁又點，d人只有一個角度思考！總之你幫警察講野就係黑警一份子要死全家！網上講就兇狠！夠膽殺到屍橫遍野咩？！

真係有警察會係咁，但唔會影到，影都係影前線。

呢啲說話無乜意義
等於黑社會都唔會全部係壞人
一定有人係無學歷
只係為生活為搵多啲錢先加入（現實你睇返好多冼底嘅人都係咁講，最初入會只係為搵快錢）
唔係想做壞事
咁你會唔會因為有少數善良無乜做壞事嘅古惑仔
而對整體黑社會有好感？
無可能掛
因為黑社會本身對你嚟講就係一個壞嘅代表
香港政府依家就係替中共
消滅緊香港人人權、自由、法治、民主嘅代表
咁香港警隊會企嚮市民定政府嗰邊？
現實話俾大家知係企政府嗰邊
尤其當警隊高層一早俾中共滲透控制晒
你做得前線自然就係為緊呢班壞人做打手對付香港人
係無形中對付埋你下一代（除非你無下一代或者打算移民）
件事同你心態無關
你嚮呢個時代加入得呢個陣營
你已經用行動選擇咗你係咩人
唔通嚮明帝國特務組織殘害人民嘅年代
你加入錦衣衛係想匡扶正義？
講出嚟你都想笑啦係咪

警隊好定壞
係睇佢隸屬緊乜政府
同埋權力有無受到制約
納粹年代班蓋世太保你覺得佢哋係天生人渣？
唔會
只係嗰個年代蓋世太保就係等於幫希特拉殘害人命
個組織背後所屬嘅權力源頭係邪惡
咁個組織當然都係邪惡
邏輯上好易理解
唔係話組織入面有一個人會扶阿婆過馬路
就等於個組織係好嘢

去左曹營咁耐 到左呢個地步都係時候要企出黎啦 法治都守唔住 仲講呢d說話有咩意思 大家可能仲停留係雨傘果時 而家唔係有冇民主 係講緊無法治 無法治仲要警察把撚？

咁人治社會都需要警察嘅
有特權仲爽
休班警真係攞正牌影人裙底同做非法嘢
叫有上嚟睇留言嘅警察問心一句
如果香港警隊權力再擴大
你哋認識身邊有啲心術不正嘅伙記
當擁有更大權力
會做多啲好事定做多啲壞事？
大家心照啦

唔駛講咁強
警察無恥

做得就唔好怪人點睇佢
唔好扮晒人在江湖 身不由己
你做得呢個職位 就係代表緊政府果邊

除非有衝擊果陣佢肯企出黎示威者果邊啦
否則妄想市民仲要逐個判斷佢地係咪有良知

武力都唔對等講經
班黑警夠膽咪試下同尋晚班義士一樣裸裝上陣囉

尋日個個阿sir都李小龍上身 棍棍入肉 仲想扮慈母

就算我唔保咪一樣大把人保，講到而家無人老強咁，黑警老強埋一份添呀

仲有 唔好拉埋咩平時警察有為市民服務乜乜乜
Bullshit啦 呢啲先係佢地職責所在 係應份的

你唔保大把人會保...
到時人人自危
你認真會有既人幫你？
宜家一樣有人老強
到時1變100咁解
當全香港人都知道社會無警察
我諗你隔離屋都諗緊點殺左你霸埋你間屋

黑警追住共狗黨黎貪

係唔夠人姐... 100萬對3萬
殺曬根本絕對可能
但殺曬後既問題
係後患無窮

真係心在曹營身在漢咪丟晒d裝備扮唔夠做俾人搶晒囉

基本上佢係同一陣線嘅好多野佢都做到亦唔會影響佢份工

剩係話上頭意思無奈跟order辦事

晒鳩氣

黑警追住共狗黨黎含

身在曹營心在漢

吹得就吹，講到香港已經變左支那咁
真係全港黑警死撚哂先啦
我夠識講會有100萬人做民安守護香港

又棍又盾又槍
自已睇下Lanchester's laws啦

如果香港無警察，我既假設一定會發生。

咪on車啦

差佬有份送香港中
祝福差佬個個冇仔送終

著住件制服就係佢地一份子，好難唔俾人舉中指喎，怪就怪你兄弟既伙記整臭哂警隊個朵啦

如果無哂黑警，我既假設都一定會發生

廣傳

咁多位 我有一個大膽既想法
我呼籲咁多位出黎時要帶一把直遮
以防落大雨 可以保護自己既頭髮避免濕親

但大家 絕對唔好買
以下呢類型既遮

有啲遮係類似鐵頭
好似下方圖咁

一陣唔小心太大力插到隻腳
整傷自己或其他人就唔係咁好

希望6月11/12日 見到大家都拎把遮出黎
以防落雨 保護自己頭髮

個情況就好似有人入左黑社會，大佬叫你去斬人，
你唔斬人就斬你屋企人，最終你被迫斬其他人。
你估如果上到法庭，個官會點判？

咁放長雙眼囉～

收皮啦 扑濕市民嘅時候有冇留過手呀
隔離post先post咗有個李姓黑警話要12號盡情打柒啲示威者呀

屌你老母
出黎找數啦
又話劈炮？

香港精神
"你份人工係包埋比人屌嫁!"

仲話自己係公僕喎 做緊既野就係扎殺公義 幫政府打壓香港人 自己都見到103萬人出黎表明反修例 有冇1個差佬反抗 幫留市民？ 幫政府打壓示威者就係仆街 理得你咩原因 有手有腳唔識轉第2份工？ 條例過左班差佬都係幫兇 唔好諗住可以至身事外

算吧. 連登 係唔會理解

打份工就可以傷害香港人？屌你老母
黑警有報應

好人好者會當差？無其他嘢你做？
我屌你老母啦咁撚多苦衷

身上著住套差佬服，𢭃撚緊份警察糧，你同我講”身左曹營心在漢”？信你既都on9啦

好仔唔當差

咁你班黑警朋友肯搞掂隔離d黑警同吞槍自殺未

無架喇,預撚左,做得警察就賣左個身體賣埋個靈魂,只係政府操控既機械人
你有得揀架,唔做警察好多工可以做

我明白連登仔係好中意小人. 後邊果d 我時運高睇唔到

每個職業都有佢存在需要.

如果今日你比人打劫, 你會點? 報警嗎?

起政府眼中, 起街上搞事. 無論你係咩立場, 搞事非法集會, 自然就會派警察清場, 呢個係 好正常,
警察係職責所在,

明知去立法會係政治任務，仲要選擇去就同黑警冇分別
我建議你朋友sick leave好過

收皮啦 屌你老母
成班黑警亂打青年人 靜坐都俾人打
你仲有面幫班黑警講嘢 你條死差佬食屎啦
You are well paid for it 唔好講到打劫報警搵差佬好撚偉大啦屌你老母